有冇身邊朋友仔係中五/DSE畢業之後行到條唔錯既事業線?

有冇人身邊既朋友仔係中五/DSE畢業之後繼續讀書/出黎做野, 然後隔左好幾年覺得都撈得唔錯?
想知佢地行左咩路線 thanks

紀律部隊

行左忠誠勇毅路線

做零售由fashion-high fashion-luxury其實幾好搵
無乜職業傷害 工時唔算長
但一到而家呢個啲時勢就仆直
同埋真係要捱返十年八年

我中五就出來做野。當年搵20K, 正正常常每年加一成，去到今年30歲都接近70K一個月, 但都係買唔到樓

師兄咁撚勁請問你做邊行 點入行

紀律部隊都唔係一定收F5/DSE啦

點先叫唔錯

三行佬/扎鐵一類？

我身邊個個大學畢業都fg50K啦，我算廢

2012dse後出黎做野 依家搵緊85k左右

你自己覺得, 可以講下點解你覺得佢唔錯

當然你亦可以以大學畢業生既視覺 去比較自己就讀完大學幾年 佢地就提早出黎做野/其他路途 - 係唔計父幹既情況下 佢個條路又幾好喎

OK 無問題呀 咁請問你做緊邊行 想向你學下野

師兄8年時間 做左D乜 求教 thanks

pish

分行做teller -> 再考銀行牌做cs -> 再升rm
不過中間都係要考返個top up degree先升到, 基本上比錢就買到個degree

RM姐係做乜? 工作性質係點? 係咪要去見中小企客個隻?
可以問下你人工係幾多嗎?

至於TOP UP DEGREE其實係點樣買法? thanks

黑警6成毅進

27歲 13k
中五
算唔算屈g?

廢人專家

講兩個朋友
一個寫app ，一個run social media
都係DSE畢業，兩個都試過搵過十萬一個月
共通點係走出求學時嘅迷惘，知自己想做咩
而且真係好勤力 ，自學好多嘢

學歷低，唔代表唔醒目
中學畢業搵到5萬一個月以上既大有人在
只係比例相比u grad小好多咁解
1000個入面頂盡都係得幾個，當中搵得多錢既，一定點都會用盡方法拎返個學位

黑警只係其中一個紀律部隊

咁係叻嘅 就算大學畢業都未必知自己想點

True 咁佢哋做咗乜？有五萬以上？